Ten je velký pokoj. Vpředu je okno. Vedle stojí psacký stůl. Na stolé jsou kvetíny. Vlevo na nástěnke vísí obraz, na obraze je kočka. Vzadu stojí ešte jedén stůl. Za stolem sídí dediček a pijé kávu a čte kazetu. Dediček ma syna, ale syn teď spí. Taky on ma manželku. To je mala rodina.
